恭喜拜登 賀喜拜登

正式成為美利堅合眾國第46任總統